原來好多台灣人覺得唔應該叫武漢肺炎，因為係歧視

台灣人係咪傻架
btw 有無人知女主播叫咩名
要j 佢ig

其實最小三成台灣人係奶共

東森

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！（仲有進出口）

台灣228歷史